匯豐狂跌詳細分析

廢囉on9

好失望 今次唔講羅馬

喂你狙擊我

樓主60$仲未走

收........

樓主上個禮拜溝左3m

正股驚閪𨳒

樓主羅馬股神

一棍打暈自己

買返幾千蚊羅馬意甲冠軍先

羅馬奪冠之日
匯豐翻身之時